iPhone X VS Note 8

Note 8

iPhone X

唉窿X
碌伯

小弟用緊S8+ 只想講一句

個頭有窿嘅唔係全面屏

iPhone x買到先算啦

note 8
炫富就iphone